[Welcome Donny]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [982]

新po留名

我雲碧克降臨

繼續打J

冇覆文沙

Donny

今次topic終於堅中

Don don don Donny

jjjjjjjjjjj

世界仔
一定覆咗隊長先
啲後備洗乜理

阿狗都係仆街黎

一見我地簽左vdb 就叫人斷腳

好殘咁

連啲傻閪都覆我咪好唔得閒

練定vdb dem beat

第一日上LIHKG?

本身frd底嘛

叫下就會斷咩 由班阿狗嘈囉
上年開一大堆口賤topic以為自己好撚搶口好有氣焰咁
成班都唔知中學畢業未

係撚後備 執波咋

使鳩理班傻閪咩, 一日到黑空難斷腳

佢ig已經轉左相

賤種狗閪馬撚
唔咒佢地死全家都咪認做曼迷啦

成個舒米高咁既

靚仔連

聽日即去donki行下

唔得閒理啲On9仔
反正依隊騎撚硬

睇個閪款都估到係啲狗閪港甲痴線佬
一齊祝佢老豆老母變植物人睇撚住佢生癌死就最撚好

咪係, 咪cap過嚟搞臭哂啦

42分鐘前都mon

阿狗不嬲最惡生番狗隊黎
佢地以前俾我地食住 而家我地沉佢地又打唔起

呢D傻閪顧掂自己隊波先啦
個中場垃圾到不堪入目 後防又充滿炸彈 係得前面隻羊有D睇頭
收皮啦

特西 仲有冇收到買人風

thiago喎...但球員想去猁

依條on9仔黎
又話要cap定圖黎bin C
Cap咗上年自己排第幾先喇

原來vdb 幫阿積士入第一球係對蘇sir 隊莫迪
眼角流血個張相

Free Sancho Fuck Glazer Woodward

@特西
其實Sancho依家點
係咪真係木狗要格狗批？

使理班妓狗咩我地打到屎咁都踩住佢咁多年 我都唔記得佢地上季排第幾了

Sancho kai VDB
等左成個轉會窗最後跑出真係簽到既竟然係VDB

最近兩場正式比賽捧兩隻杯 係會串啲

特西其實咩人黎

yes

開咗操
準備德甲

我地就甩左山狗
佢地仲未甩奧燒

話說
邊個去荷蘭攞件曼嘅波衫比佢換？

木狗隻狗嚟

見呢度有人講起專登過去睇下咩料
好日都唔會得閒逐個狗竇睇

雲達沙/文西

荷蘭Adidas 門市買

你落尖沙咀都買到件波衫啦

咁咪姐係多數唔會批

點解你會覺得荷蘭搵唔到件曼聯波衫架

有d似古治

正想講
搵件曼波衫有幾難

點知格狗點諗

自己買咁好

簽完文件影相 你點會覺得自己比錢

我分唔到佢真心定假膠

求其搵間Adidas都俾到佢啦
咪撚on9啦

入得翻歐聯再講啦
無記錯阿狗三，四季無踢過

其實文西都係

不過完全唔夠班

阿積士歐聯四強正選已經走左5個

香港球員茶餐廳簽約都帶定波衫啦屌

如果佢有心玩442 就60m-70m 買upxxxxxxx la
一係就80m 買Heidi

Blind 都窄窄地
仲話文西

上次咪17年俾拜狗雙殺10:2

VDB
DeJong
施椰子
迪列特
仲有邊個

雲爺爺離隊之後就無

格拉沙死全族

schone

Who is Heidi

英文+數學大師

對阿狗啲搶口無乜感覺
年年季初都係J自己隊波J到出血
開季連贏兩，三場之後 對住鏝猁比人456
又變翻自嘲mode

super girls嗰個

有冇當年歐霸決賽嘅？

車狗有傳過一兩次onana

dolberg首回合唔係正選
佢個位係david neres

2017歐霸決賽打我曼正選後備加埋得返onana同neres

嗰場走剩個黑鳩龍門

印得

其實兩回合一場出neres一場出dolberg
一個走咗一個未走

真34號

唔對齊真係差咁啲

但DEAN究竟着幾多號

34 nouri
文沙個friend

Dean 轉number 了

don don don donny
don don donny~~~~

12啦

轉22號應該

轉1號啦

我印英超字算了

睇半季先
今季印馬仔（杯賽）
聯賽綠木/vdb

中場出vdb+麥湯+馬迪, 3條友number加埋過百

球會字真係得馬仔靚

著34號

✅ Sergio Romero
Sergio Romero is off to Aston Villa.

Ndidi

我買patrey算啦

真正既數學大師傅 教我地計數
34+31+39>100

Goodbye and thanks Sergio

Manchester United can officially announce that our new signing Donny van de Beek will wear the no.34 shirt.

屌 想印vdb
但又想印青訓
心水印加拿仲有冇邊個好推薦
最緊要大number

After completing deals for James Rodriguez and Allan, Everton are now one step away from signing also Abdoulaye Doucouré. €25m to Watford possible final fee but some detail still to be resolved. Personal terms ok. Ancelotti is making business... 🔵 #EFC #Everton

下年愛勁到

阿積士啲波衫年年都幾靚

好似8m

今次換咗新算盤, 終於無計錯

清新嘅能力絕對可以係上半版嘅球隊打正選

咁佢又無錯
真係過一百喎

加拿好大機會借走

39囉

希望清新送禮

唔想走嘅走咗, 應該走嘅仲未走

我冇話佢錯

清新

呢個麻麻地
名太長唔中意
Chong 唔借走一定印佢

期待你下次既數學分析

cap樣接班人

me (if唔轉number)

T

Williams

Try Mengi

清新離隊祝福區

阿根廷幫只剩下Rojo

Tuanzebe應該轉號碼掛

叫清新帶埋佢走啦

咁我做維拉球迷了

下個post唔該真係多謝下清新

Pin pls

好行唔送

咁帶走埋你啦

都未話走到......

我諗等一兩年馬達走，件八號係佢

本身想用清新加錢換Grealish
始終grealish 先係蘇sir 1st choice

維拉叫價應該都係太高，所以放棄grealish，轉買vdb
而家vdb 搞掂，就可以跟番清新單deal

右翼、普般後備、左腳中堅
仲差兩個先收貨

上硬身啦

blind幫過我哋拎霸氣盃

Grealish應該走唔到啦, 唔覺得有強隊會咁貴買個後備

我覺得清新走唔到...佢既人工都算幾高下

唔上身已經勁過迪基亞

Upaxxx Sancho

假設格狗批得Sancho單deal
我覺得係再冇第三個
可能用埋冬季轉會部份budget都唔頂

有埋辛祖我收貨啦

真

傳曼聯有史尼達

著34號原來係有故事？

希望簽左係攞黎輪換攻中 唔洗再用14 15同玩86分鐘換人戰術

Sancho由上年講到而家

迷VDB了

一早講過

Nouri同vdb好fd 不過個nouri真係好可惜 佢未有事之前幾有潛力

買唔買中堅真係無咩期望
主啊 求你比賜辛祖比曼聯

似走到 人工會減啲應該

賣到幾多錢

好熱血

18-20

羅馬比盡20m

2017 年5月嘅相
係咪而家都未醒番

同年同月生日，應該好老友

醒返 變左植物人

醒返 但係被迫退役
而家可以係屋企休息
佢地果代既梯隊 好多人都揀左34號

包括Justin Kluivert, Philippe Sandler, Amin Younes, Kevin Diks, Joël Veltman and Donny van de Beek (From wiki)

醒返 但訓咗兩年 應該有排先落到床 都唔知啲肌肉仲有冇

Dean Henderson was the holder of the no.34 shirt before Donny van de Beek joined #mufc, but kindly allowed Van de Beek to take it #mulive [mu]

Deano

今年三月醒返

A long way off~~

好撚熱血
Brotherhood

好人一生平安

so9 簽d人, 近返打fm feel

聽到啲咁感人嘅理由
比我都會讓

Dean著1號好過

Thanks ddg but its time to say goodbye

有咁既經歷故事，應該好珍惜每個機會，應該落足力踢

Chris Smalling is very close to returning to AS Roma. #mufc want €20m + €5m. A deal is almost done #mulive [@SkySport]

細緊叫價20+5仲要 almost done

做咩個距離差咁遠

Fabrizio :

smalling €25m
A deal is almost done

€25m + £8m Romero

因為佢目標係1號

呢張圖p出黎?

收返啲錢轟落 Sancho 啦屌

史摩走
dean會著12

清新仲值錢過屎波

希望呢幾個快啲登鵰

希望賣到兩個之後 賣上引

賣曬d 辣殺佢

係細緊25m 清新8 m

真係唔想再見到廢連啦屌

打到咁好易令人誤會

細緊+清新 換 v34

清到一代尤如簽到世一

咁真係 1 億budget all in Sancho
賣走smalling, Romero, p15, j4, j14, r16 果班買vdb

4 12 13 14 15 16 17
呢到都收番唔少+ 慳好多人工

有咩可能清得晒

清瘀血+一年一貴嘢 希望下季收成

過兩龍都仲係世界盃正選龍

有 俾錢解約

fifa玩曼聯都係清呢堆人先

Jones 真係最難賣 長期文員

如果買唔到中堅 我估會留rojo

呢到起碼細緊一代同清新都有隊傾緊
14 15連吹水新聞都無

P 唔係有西甲意甲啱咩

好似話賓菲加

Lin份人工
唔減半邊有人比得到
但減半又邊肯走

P去邊？早兩年去華西佢打成點？

感覺上條仆街賴死唔走

P好似有球隊對佢有興趣

Pogba VDB Bruno 三出二
Mctom Matic Fred 三出一

有咁難明點解要買Vdb咩
下年三，四線出賽 中前場點都要有人輪換
14/15完全唔係嗰回事

真係爭隻右翼 成隊波就有兩隊陣容啦屌

6個人輪三個位根本唔多

Fred同Mctom似要一齊出兩個先會打得好

比佢坐多年
下年執包袱去英乙

......................................
donnyvdbeek

其實仲有Mata 不過sob都唔太想出佢

fifa fm 都係

成日放佢落右翼

主守 出佢哋兩個係幾好
最想mctom生性睇好佢做隊長

佢就頂右翼架啦，點都無計

成日屌蘇勝利11人
買完人番黎又屌點解買中場

25m ok la
Quick buy sancho

50m

True

某程度上隊波係爭正選右翼
其他位置都係買輪換材料 隊波得14/15我都唔開胃啦

Mata fred dalot 有價都可賣

£8m Romeo only

Smalling
Romero
Rojo
Jones
Pereira
唯獨廢連冇人要

屌
都好啦

支超呢想睇佢比樂仔撚

你知我知木狗都知
唔批錢點買sancho
平啲既kai又唔去搶
可能最後去搵沙爺買埋neres

都話打到咁好易令人誤會架啦

4份1個身祖
THANK YOU #12

直覺會簽brooks

最後搵綠木頂右翼右邊繼續Awb撚哂

叫椰子啃左佢好過啦

右閘 有文西 laird Philip仔嗰仔

寧願搏Dembele算

撚條毛咩波都唔撚識出

Fee for Van de Beek is 39m Euros + 5m Euros in add-ons.

Jones rojo lin p 換rice la
有你着數

去支超都carry 唔到啦

25+8 = 120m
夠錢買sancho喇

Dalot 慘到
依家先21歲
仲要無機會表現

意甲 認真ok

35m抵到爛

無乜隊要攻中去支超啦

佢仲排得後過文西

覺得可以借
但有價買都ok,反正so9唔用
可以set buy back

學皇馬set 回購？

其實左閘同樣逼切

Agree

Shawb還可以既
比多季佢啦

無喇，依到啲人好憎佢
唔知做錯乜

等緊下個官宣

成日傷
一傷又要睇bw

KAI都唔係打右邊

佢係打bruno or 福個位

可以試佢學Alaba踢LCB
之後LB 域基朗

點解一定要踢3個進攻點有左右翼
相反點解唔諗下係踢442
前面馬福木三個都可以有一定情度正選時間
咁既話 中場6個出4個唔過份
相反比起1億既辛祖
我不如俾80m 買ndidi 俾馬迪淡出正選
再買個左閂

Higuain agrees to Inter Miami move

After being let go by Juventus, Gonzalo Higuain could be heading to MLS.

According to TyC Sports, the 32-year-old striker has reached a principle of agreement with Inter Miami.

無翼點拉邊？
中路大塞車
靠awb落底？

打哂意甲列強咁濟

如果清到Romero Smalling Pereira Jones
呢到點都45m
加埋剩返啲budget應該夠買Sancho
收到錢唔該即刻落bid

Inter Miami ah Ching

Inter MIAMI

屌sor9眼瞓睇錯InterMilan

左右閘啲進攻

唔洗sor! 笑下你姐

41212係要對閘好攻得，要求大約係右邊daniel avles左邊前鋒華嘅你就有條件踢，如果普通442一樣要打兩翼

2閘啲助攻真係笑死人

何解車仔賣返morata costa俾馬體 可以咁貴 明明走緊下波
曼就個個都打折賣

costa

morata

水魚曼個朵你估講笑？

印咗出嚟好似怪怪哋咁

唔知開季前買唔買到第2個

有訪問睇

木狗説
半打幻幻唔計呀

原來歐霸決賽有份打

Brescia President Massimo Cellino: "A dozen days ago, #MUFC offered €10m more than #ACMilan , but Sandro Tonali is a Rossoneri fan"

We also had interest from Barcelona and Manchester United, but the lad is in love with Milan and went crazy once he heard of their offer, because he supports them.

[When asked about payment: 10 million Euro loan fee w/option to buy for 15 million Euros + 10 million Euros in add-ons] Those figures are correct, but we turned down €65m from Barcelona in January and about a dozen days ago Manchester United had offered €10m more than Milan.

原來練美斯真係kol
偷食so9
唔怪得死都留住佢

James Cooper : Fee structure for the Jadon Sanco deal is no longer a problem with agent fees being the issue.

Romano: Personal terms agreed 係差transfer fee

西瓜會唔會MLS都踢唔掂

木神
計埋vdb單deal
net spend 只係20m

之前睇red cafe 吹緊agent fee 50m
真心就算120m包定唔包都好撚癲
俾左以後d agent 一定大咬過肥佬

係鬼
係木神就咪出咁貴續Rojo Jones lingard 呢d垃圾

2年前愛華頓好似出30m買洛河
俾我就即刻accept 加私人飛機送去利市
唔知最後係趕唔切定reject 左 定根本係吹出嚟

班主嘅重要性

班撚樣以為自己好撚識波嗰下死

班主唔識波
再搵一個banker管咁大間球會

咁油王開頭都有既，死都要買舒夫真高

迷dean了

癲：俾你啦 我要1號

主場ddg 客場dean打

Welcome Jadon, Dayot

4000萬歐唔使買到個荷蘭23歲國腳，諗返之前傳柏豪但要成8000萬鎊真係痴撚線

迪馬利亞中肺炎

咁都賣到25 如果堅既話羅馬都係水魚

Goodbye and thank you Mike

Smalling 今年嘅表現真係值得羅馬比咁價位收購

但年齡黎講 我覺得18m 真係夠放 30歲啦
雖然後衛身捱比較長

Lin £12m
P £10m
Rojo £8m
Jones £5m

咁既價錢賣到可以補番VDB條數

好掛住七月時日日藍天白雲空氣清新
依家日日都大煙霞，空氣又混濁

上面班人人工太貴，人地肯食佢地份人工先算

燒衣呀忍下

洛河 留來做後備
Lin 同Jones Free 出去 慳返D人工 都當賺左
P 應該賣到10M 以下

Lin仲叫可以踢到英超，佢自己都想踢多d，減人工走啦屌

我地d舌喉咁講
唔知係木狗想拖時間定揾個籍口back out

麻麻
都係輪換出吓

試下將佢地 賣去升班馬 賣唔出 都借出去 慳返D人工啦
盃賽 情願用下青訓好過

Lin仲叫可以踢到英超?
英超有邊場好表現? 最尾舒米高傻仔果球?

同連登仔一樣

馬體會似真係洗黑錢多
哥斯達可以用咁高價買
馬體仲有好幾單都怪怪地

羅馬

de ligt 70m
vvd 75m
龜 80m

辦公室都要後備？

rojo (work from home)

其實又係咪真係咁勁
Babel都係荷蘭國腳

點解個價反而仲低咗

快撚點走

班妓搶口到

vdb 35M 係平到傻，散紙價

曼自從費sir之後 好似冇咩球員可以留低踢到收山
有啲唏噓
evra 大細孖 朗隊 羊 細緊
唉 其實可以留低以老帶新 反正實力都好過呢家堆後備

續宗師唔續細緊
其實咩玩法

James Cooper on tonight's Sky Sports News Transfer Show about Sancho: "Fee structure with Dortmund not the biggest obstacle, wages + agents fees the sticking point"

呢邊講既掉返轉..

VDB勁唔勁我唔知，但今時今日球員市場，一個23歲既國腳，曾經係歐聯賽場證明過實力，3500萬鎊點都係一個good deal啦

至於柏豪，邊緣英撚（剛剛先入選大國腳），25歲，曾經有紀律問題，連歐洲賽都未踢過未證明過實力既英撚，之前竟然傳7000幾8000萬鎊，係咪痴撚線先

乜原來登鵰咗 終於射得出

真係making a statement
幾耐無試過唔係水魚價簽人

都可能係細緊唔想做後備既
但evra 朗隊 諗番佢地走個陣仲其實交到貨
尤其evra 同herrea一樣
死木狗臨到最後先講續約 趕走晒啲好球員

睇死維拉狗過兩年3,40m 就放

如果唔係就攬住黎降班啦

唔洗用柏豪喇 叫價姐無成交到 任吹
應該用Fred比 破烏超轉會紀錄買返嚟
VDB真係抵到爛 當年Blind都係平價
Ajax對我地好好

盲賣返俾佢哋係咪仲有錢賺

一日簽唔到sancho 一日都繼續屌木狗

轉1號啦，閪龍轉清新no

柏豪依家係維拉做主控球個個先有表現
未證明到佢踢大會、做配角都交到貨
好似以前啲聰明仔 巴克利咁 英撚新星 但最後都係踢中下遊先岩踢

但另一角度諗 要維拉賣俾英超對手 賣高啲價都岩既

真心唔覺得柏豪岩我地, 要成日用波, 我地太多呢類球員
最尾一星期買唔到人先會考慮

快d 死

而家買咗vdb, 都唔會考慮喇
清幾個人再一棍毆落Sancho度啦木狗格狗

要不是沙爺

嚟緊果季就鞭你屍

等睇柏豪助攻入波雙10+，vdb變大水貨

其實由上年起一直都係呢個價，不過無人問津，人人都係追de jong同de ligt

我諗得我明

鍠係50m Euro
VDS重話無抗疫價 點知最後肯減比我哋

練美斯
蘇狗

特別係意甲, 踢到36/7唔出奇

乜原來係傾晒wages同agent fee先落official bid

一直都係€40-45m喎

不過條女又真係幾ok

睇片好樣衰

歐冠4強呀師兄

睇fb傳緊簡迪

排牙麻麻地喎

一路睇都係50-55m Euro

如果賣返一個中場可以考慮嘅
但麻煩都係右翼先

fb==

車點會咁on9

Van de Beek: “I talked with him [Van der Sar] and he told me a lot of stories about the club [#mufc] and about everything. He told how big the club is and how nice an experience he had with it.” #mulive [mu]
Vds come back

我覺得車唔會放比我哋

吹水野咪當真

又唔係屌棚牙
條友都係志在食人妻

Van De Beek’s agent says Arsenal were interested in the player ‘but they just couldn’t get the money for a transfer’

VDS

法官大人 我屌

識屌屌牙罅

vdb個ig story學咗ig佬咁
- - - - - - - - - - - - - - -

沙哥

一早要買簡迪啦
有個防中唔使踢得咁辛苦
但中間好似塞車
買翼買閘同中堅

唔好擘大口咪得囉

下季目標
第三第四

聯賽3 歐冠4先收貨

睇fb傳緊C朗

拎隻聯賽盃細盃仔比我地j下都好

我地盲夠係啦屌，棄將level

盲

雲爺爺收山後到我地上位做奪四狂魔

睇fb傳緊朗隊

講真盲其實唔差

睇fb傳緊美施同呀so

睇下有無人啱用，放多2個過黎先comeback la

23歲的雲迪碧克對於加盟曼聯表示:「你不會知道我對於完成轉會有多高興。因為如你所知道，我跟皇馬曾達成協議但最終因一些原因未能成事，他們有些球員原先會離隊但最終留隊使他們未能收購我。」

「我問問自己，如此機會會否再來？之後曼聯便向我招手了，一隊如夢般的球會，一隊身處世界上最強聯賽的神奇球隊。我不用多一秒時間去考慮便答允了。」

以上的加盟過程有點特別但主帥蘇斯克查亦是雲迪碧克來投曼聯的重要因素:「上星期我跟蘇斯克查有過對話，具體內容是私談但亦是關於足球的。他說他已留意了我一段長時間，他說出了我最擅長的能力及告訴我希望我能在對方離門16碼至禁區的位置出現。」

蘇斯克查不是令雲迪碧克加盟的唯一因素，而曼聯傳奇門將兼為現任阿積士CEO雲達沙及曾效力曼聯的白蘭特也是說客:「雲達沙及白蘭特幫助了我作出此決定。他們對於我能加盟曼聯感到非常興奮，他說曼聯不只是一家大球會，更是一家充滿著溫暖的球會。這正是我目前已開始感受到的感覺，我能加盟感到很興奮。」

最後雲迪碧克表示:「我會在曼聯由零開始，這或許有點傷感但我喜歡這挑戰。當你由一條長樓梯從頭開始向上，你可以再次向上爬，是時候讓我看看自己能爬得多高了，這是我的自我挑戰。」

睇fb傳緊連美斯同so9

上季回晒塘，
ndidi就後生當打好多

呢個真

曼：2nd choice

個樣有啲頹

Don Don Donny~

咁曼之前係無興趣喎
關second choice咩事

左閘右翼thanks

真心幾正 so9 sick ball

好白滑

VDS 返黎做CEO 算LA

陪老婆吖嘛

250k續hehe真係笑話

沙爺真係好愛曼

真
簽左vdb點兼容
3個都冇一個防守性較強

睇左熱個documentary
摩對球員要求真係要100%係足球
POGBA果D一定勁唔鐘意摩狗

POGBA BURNO VDB 三個簡二個
MATIC

心態唔得

真曼唔屌得

防中咪有fred matic 麥湯

9成都係vdb後備

摩狗回塘啦，邊有咁多林伯，泰利都係篤灰狗

如上
vdb應該少機會

白滑阿B

3中場

進攻：
Bruno VDB
Pogba

防守：
Bruno
Pogba VDB

VDB 夠唔夠體能走上走落係重點

so9有冇飲奶

其實講誇張少少，曼聯其實係佢敗走祖雲達斯後，再次重新贏得球迷尊重既地方

加上佢係曼聯贏得不少榮譽，對曼聯有感情同愛曼聯都好合理

邊度有得睇

我諗當年真係冇乜人諗過
35歲加盟既沙爺喺曼聯都仲咁勁

Fred pogba
Vdb

AMAZON PRIME
FREE FOR FIRST 30 DAYS

SOB 話想VDB 近禁區喎
似POGBA 縮後

我意思係咁
Fred pogba
Sancho vdb rashford
Martial

我係覺得佢簽得遲，當巴夫斯唔掂，我已經覺得要買佢

如果so9無呃vdb
vdb應該企得前過bruno

普巴成日無態, 般場場出都攰
點會無機
btw普巴中肺炎 10月都未必出到啦

解讀
1)感覺....SOB 講到咁, 普巴睇黎無機會再打番上D, 黎緊仍然會係好似復賽後打逗到超後....較炮,有D可惜..
2)SOB9 應該睇岩佢D無球走動能力,(似MATA,但係年輕+更靈活), 會岩SOB 戰術掛
3)執人2灘應該OK. 賤程都睇岩過應該無問題,更何況又平

已經分唔到沙爺究竟係幫手賣人定買人果個

同埋下年咁多條戰線，真係唔洗驚佢冇得出喎

踢到佢嘔都似
馬迪 馬達 預左今季好少出
普巴又中肺炎 未知幾時出得番

得番費特 湯仔 般奴 是常規正選

Welcome

唔一定前過
但VDB會比Bruno肯衝入禁區

Burno 打8號位

沙爺返黎啦！

佢喺富咸都贏得球迷尊重嘅

清新去亞視，燈鵰

Goodbye and thank you 清新

應該唔會咁on9, vdb賣點係跑動多, 鐘意後上
佢係ajax打10跑位明顯無佢打6號位咁搶眼咁有功效
4231 佢打6號無死

無咩問題既
,有後備,即係正選可以去盡少少/早D發力= 有潛能早D領先
更何況3出2點都有得出啦,
TOUCH WOOD隨時有傷/無態/打得差/黃紅牌
更更更重要係: 買左VDB ,都可以期望 就算有輪換都可以KEEP到SOB想打既打法,戰術,唔似得上季咁,
正選十一人之後第12個人落場就已經變左第2隊踢咁(如14,15之流....)

係富咸過左陣冷河其實幾好
無咩壓力咁適應英超

狼隊有咩勁人可以買?
感覺佢地中後場幾穩定

邊度講？

般奴唔使嘔白泡

辛祖呢

可以睇番大波拿由確診到復出用左幾耐時間作參考
佢3月尾確診, 6月頭出statement 好番, 6 月尾開始踢番祖記d 比賽
保守可能要當出唔到2個月

咁PSG咪好傷
得返包皮

有得黎我曼晚晚扑嘢慶祝搞成咁

佢地踢法甲出d有手有腳都夠做啦
歐聯分組賽都起碼10月先開

係咪隨時染埋拜仁，岩岩踢完決賽

Neves Jota Jimenez

沙哥留喺阿積士放正貨俾我地好過返嚟曼聯

軌odoi極速康復喎

無錯, 點都無理由過嚟做木狗契弟

咁不如幫手接收埋
jones / 細緊 / rojo / p仔 / lin

有少少似Boris Johnson

大巴拿相比起其他中招球員，好耐先好返

Odoi幾日就話好番

Dean Henderson: “I 100 per cent accept that (you can't be No 1 for England if you are No 2 at your club),' he added. 'I know what I've got to do. We're all challenging for the No 1 shirt and it's obviously something that I aspire to be.” #muzone

盲佬 : 屌咩, 返到荷蘭仲要見到呢班蛋散

佢同ddg好似仲未follow大家ig

盲都唔知踢唔踢得返波

dean返嚟正常發揮, ddg應該踢埋出年就走人, 啱啱好10年有得搞紀念賽

雲92果季歐聯位關鍵果場對西咸 失3球都關佢事 好難唔記得

你咁撚樣害鳩沙爺?

又激到盲整爆咗個心臟機仔

清新表示 打後備門將繼續國家隊正選

【Now Sports】威爾斯代表隊領隊傑斯認為，丹尼爾占士在曼聯表現回落，但相信他有克服逆境的正確心態。

丹尼爾占士（Daniel James）在去年夏天以1500萬鎊從史雲斯加盟曼聯，頭4場轟入3球，頓時成為球迷寵物。不過，這位22歲快翼高開低走，經常被放在後備席，之後42場僅入1球。 傑斯（Ryan Giggs）希望丹占在威爾斯獲得上陣時間，從而操起狀態回歸曼聯爭取表現：「我很了解他。他在曼聯有一個很好的開局，但季末未能經常上場，但從長遠來看，這情況可以使你成長。」

而家啲新聞是是但但

做隻貓，做隻狗，不做球員

費蛇以前都4前鋒輪兩個啦 仲要4個一線

笑死
沙爺：我當你兄弟，你當我契弟？

Source?

預咗要咁踢兩年
Sob抄當年DDG vs Lin

vds身為龍門應該知道屎波宗師係好好嘅龍門教練

條氣唔順

世界盃咪俾人陰左鑊囉

最主要係VDB嘅特點陣中無人有
高Workrate+鍾意入禁區
有時見到兩邊出波但禁區得馬仔一個就灰

無錯吖，呢度當佢狗咁屌

佢前面係柚木同維迪

咪再擺佢右邊咪會踢得好d囉

skysports 排咗兩套陣式

433應該唔多出, 肯定chur死馬迪

上面個套似樣啲喎

我都想問vdb 踢咩位， 睇球王片成日入禁區

左邊佢爭唔贏福仔, 唔買sancho下季佢多數頂8+14踢右翼

買到右翼嘅話佢就做兩翼輪換

類似林伯既8號位

4231就係蘇蛇季尾勝利11人

將matic/fred換成vbd咁解

07/08果時 中中有史長老 卡膠 費查 夏格同肥安 加埋傑斯有時佔中

隊波要多線作戰真係基本

你睇下賤種isco都係後備

簽咗vdb
隊波越黎越熱血
McTom 般 VDB
希望可以繼續motivate到其他人

麥龜打差佬
冰人捉賊
福仔新慈善球王

Ddg睇火影

雖然上季先買完雲比沙卡已經踢得唔錯,,,,,,,(既)
但都係覺得左右2閘真係唔夠打

查實清新唔應該賣 借走咪算
迪基亞 同埋 癲仔 爭位都只會係今年嘅事
癲仔爭唔贏 下年會走
迪基亞爭輸 下年唔會同你做後備
不過清新應該灰撚左 4強竟然唔出佢

正式宣布
blind 係名宿

算喇 好黎好去 收返啲錢 佢又搵到個有得打正選既地方

人地有機會出去打正又無理由要人坐多一,兩年

右路進攻問題嚴重
個體系唔適合守>攻嘅閘
就算買到sancho又等唔等於解放到右路都係一個問題
左路shaw+福仔嘅配合就係一個人辦

諗係咁樣踢 除左防守出現問題

重點係勝利11人 會更加嚴重

你用一億買咗個辛祖返黎都唔知諗住佢只係會係邊路做爆破啦
咁佢會持球去返中路/k角 射門 咁如果awb唔上黎 咁對手左邊邊路球員都唔會要1對2 制造到一時既防守錯亂 俾辛祖有空位射門/awb睇定咁出波
所以無論433 4231 定係442 awb 都要上去
相反另一邊都係
而442 只係將拉邊既角色俾咗左右中場做
雖然433既臨場變動會多好多
買到辛祖既當然都會打飛機
但現實係格狗唔俾借錢買人
當然如果真係轉踢442
又可以睇下黎緊買人部署
同蘇斯克查點調整

屌

福佢真係要學下做走位入ZIP/射波完成最後一擊果個,,而唔係係老遠拎波派牌果個................屌佢老味下下都要拎完波思考人生等人走位再傳波

竟然賣到25M

4231 中場唔夠防守
其實有無試過352,，多個中堅，咁出晒vdb,pogba, bruno 都得

15冇人要咪留低做後備囉, 14又廢又唔後生真係可以解約算

右中... 真係唔知可以搵邊個踢
一日awb改變唔到進攻嘅能力
個右中只會推番個波去中路/轉邊

咁你即係又玩鳩AWB姐

433當輪換好似以前咁放咪得
唔洗格硬出4個中場

trash Ma sancho
pogba beek
matic

根本得呢度ON99 係咁反細緊

用細緊穩過垃圾冰 幾倍啦

Sancho

般奴 踢攻中
普巴 踢傳統8
Vdb 踢B2B

後防會點算

咪撚咁自私
清新完全夠料去中下游打1號
佢已經安於本份係曼長做2號好耐
而家連2號位都無埋
就放人走啦

以前華西+細孖,Evra+ 星仔 呢種其實最balance
隻閘攻得,華西,星仔又夠workrate 去幫守...打大戰一流

岩 但係我唔同意買咗辛祖返黎就可以解決右邊進攻問題
因為現今足球好睇重翼同閂既進攻能力
不過冇進攻能力 都可以係進攻既時侯玩三中堅既其中一邊
不過咁就要加強頭槌能力

有無ching已經好似我咁原諒左木狗

起碼要買埋Sancho先可以原諒

不了
Sancho到而家都未買

冇般進攻重差
般cam都會回防
普係自己禁區頂想搵到都難

兩個都唔穩 ok?

都幾靚 但係個logo放落去好奇怪

輪換姐
bruno 體能跌少少已經能力減半

呢張圖 呢幾對鞋
變左年經咁
一年總會見到幾次

咁黑色版個對曼靚啲

辛祖唔黎
不如問賤種借大聖爺玩一年啦

200k 以下考慮下

黎緊救波會先結手印

我諗初頭如果輪換
So9 係會將vdb同bruno 位換位
長遠都係睇so9點改善到普防守問題

我覺得最後so9係亂排陣
所以都算9數

我曼同Ajax關係都幾好

佢唔係轉左行打golf咩

Ajax仲有冇咩新星可以觀察下
不如Ajax做我地嘅梯隊啦
得閒借幾件幻幻比佢幫手操下

pogba 如果有2個人逗住既話唔洗解決
佢要踢得好一定係咁踢
改佢做逗住型淨係全攻先得

正解
到時大家就會日日屌
好坦白講donny球皇片都唔係幾好J
價錢反映質素 大家唔洗太大期望

Ajax selling club 喎, 你借幻幻比佢佢咪無錢賺

右翼neres, 唔買sancho咪試下佢囉

而家進化到要兩個逗住佢

做到poty 果季既hehe 7成已經夠啦

靚仔剩係屌菊花

唔係第一季黎果陣已經咁講咩 法國同祖記都有2件逗住佢

2020終於無空炮

借幾件比佢操下同聯誼下姐
佢自己仲有其他青訓可以賣比我地架嘛

反擊比到佢都係到思考人生啦屌

果季邊個打馬迪個位？唔記得咗

其實未夠 仲差隻勁嘅右翼先解放到普巴

有時carrick, 有時fellaini

我驚ajax靠自家青訓入歐聯決賽果日
獌狗都仲未入到8強
都唔知邊個似梯隊多d

全隊都世界級佢就最輕鬆 大家一齊carry佢
但佢就最貴同最高人工

除咗高波
其他冰好過細緊

但好似未見過so9會出2cmf 1dmf既陣容
睇佢會唔會收般佬輪換
但如果佢堅持般普要出晒
普防守問題冇得唔解決

為左解放普巴

一開始就夾派路 返唔到轉頭

上年連勝十場咪433 囉
普 he
matic

師兄 歐羅呀
都唔算高la下話
都預佢30m euro

依家佢做派路個位

解放左四季 matic fred hehe 輪住解放佢

所以最好就唔要普巴 換多個deep lying同馬迪輪換
先解決到問題

VDB肯keep住勤力走位就好夠

要改pogba做逗住型防中 = 要nani 打閘

的確而家隊波係缺少一個後上走位插入禁區嘅球員。
Bruno 都係做派牌多
Vdb 其實應該會幾啱踢，希望佢出年keep 到10+10

邊個有錢呀依家

feel到donny會令到隊波踢得順d

佢自己唔爭氣姐
大家本來expect佢踢到burno咁

所以都係只可以FF

其實點解一定要4個放哂一齊出姐

果陣scholes, 夏格維斯, 費查, carrick 唔通又4件一齊出咩
仲未計奧沙, 星仔, 安達臣都打到中場

所以都係睇佢會唔會收般/普/出晒
收其一問題唔大

改打
4-1-2-1–2鑽石中場唔得咩
麥湯傷完仲未返到十足..

仲有giggs 可以打中中
朗隊可以打攻中

兩個都垃撚圾

連登仔邏輯: 咁貴買返唔通擺係後備咩

終於買人
Rojo左閘中堅都得，爽
大碌推上打翼啦

有睇波都個曼聯普巴踢唔到b2b
唔逗後就躝 買多個爛打中場好過

雖然條線係靚
但giggs拍Carrick殺到入歐聯決賽

瘋狂逼搶

當年雙老打中中=輸😅

如果當年有連登, 連登仔會話:

賣左星仔 同 費查佢啦, 攞返幾千萬都好, 唔得就free 左佢慳返人工
有夏格維斯 carrick scholes 夠哂

係大陸復工了

買返黎既一定要取代現有既正選

夏格維斯係文員要即躝

因為唔正有正選唔夠勁啫

係後場慢慢放波啱佢架啦

連登仔: 星仔費查呢d上限有限，放走哂佢啦

佢放波係勁, 但防守同控節奏好弱

所以第一季已經話佢能力錯配左

柏金個女好靚
簽vdb好似簽埋佢咁

佢一定要配隻癲狗防中

如果出
肥朗 泰維斯 牙朗
傑斯 卡膠 夏格

連登仔: 肥安歐洲金童都唔出?星仔肯跑肯博肯防守唔出 廢sir躝 史長老過32有價好賣 80分鐘先出沙夏DLLM

認真我覺得佢應該同後期既史高斯/卡域克學多啲

VDB 走位勤力 高work rate 鍾意入禁區 23歲
咁似我地幾年前一個超新星

咪燈啦

WAG team 加一分

足總杯11人一定要出Rossi 馬切柒 普斯邦 羅馬仔 後防出biggay古斯錫
我驚仲柒過8:2

Fred都癲癲地啦 跑動又多

比連登仔話事既話，根本唔會有Rio，朗尼
連登仔:水魚價唔撚要

但vdb無咁靚仔

買個中堅都30m dllm
18歲又肥又唔靚仔 躝

佢最輕鬆
無佢玩唔到長傳突破呀 仲係度慢慢橫傳十幾腳轉邊咋

我曼終於有d靚女可以j下

期待更多 尤其係防守方面

愈睇vdb球王片愈似朗隊
又勤力又好波又無私
仲要一樣咁靚仔

好普通wo

鬼妹黎講唔算靚 但屌打我地個班WAGs

每年晚餐會見到清新老婆你就唔會咁講

算係咁啦
你睇下bw條女

羊仔老婆都係啦
仲有BW條女

前面有人識走先得架
3個有2個成日想自己拎波去

青年軍frd

Bw條女真係經典
咁重口味都有...

無錯喎 領隊識用嘅話佢係世界最佳之一
但係你排陣配置用法都錯嘅發揮唔到好正常

岩岩search完清新老婆
當年好索喎

抵 撚 死
fuck off吖嗱

買得佢番黎想人發揮好自然係就番佢打法黎擺
疤買完電話佬唔識用咪比人話回塘

清新真係好男人
又忠心

你再望下b仔

見過最靚好似綠木條女
但係唔係分咗手？

女子隊14號好好j

對波硬到

bllm

假波

綠木條女堂眉望到就唔開胃
不過淫底黎

真 硬個粒足球

女子隊大把

講還講唔好放圖thx

真愛

普巴踢曼聯最勁嗰期應該係ole caretaker連勝嗰段踢左邊mezzala
後面有馬迪守 側邊有靴b2b
普巴放心企左half space放直線，中場推進後上頂波cup大位射
其餘時間摩狗3季+ole第2季都係放佢喺4231 double pivot

摩2都打得ok 摩3反咗枱就亂黎

咁放你條女, 不過生完好似走走地樣

Lionel Messi may be allowed to leave Barcelona for just €100 million, reports the Telegraph.

Sources close to the situation claim a significant compromise will likely be reached with Barca currently demanding his full €700 million release be paid.

平過Sancho

一直都覺得LCM先係普巴最佳位置

不嬲都係

佢踢右翼廢一倍

其實普巴就好似一支好犀利嘅炮台咁
D 炮可以飛好遠好準。

但身邊佢要有一個司令去控制節奏，又要一個屏障去保護佢

去奧脫福開飲啤酒囉

復賽後就馬迪左腳 變左踢右邊

有段時間係移過去左中..可惜1個福頭1個肥梳冇個夾到

其實係個陣唔夾 出般普要控球在腳 少左位爆

出占打反擊先有效 所以出fred mctom打防反先有效

其實唔應該限佢踢左/右翼
反正佢都係踢反擊第一點
企左定右都無所謂啦
最緊要中間有人涉上黎幫波啫
但佢d控球同走位真係要練多啲...

第二簽又要等幾耐

應該無

Rojo + 少少錢換Tagliafico俾我哋OK？

Ok

岩岩留意到原來Snakefootball又中

跌到落第2版等性誕窗

印象D相p到好膠

準確啲講應該係話 433嘅LCM
4231 無論係8號位定攻中都唔係最適合普巴

最緊要嘅右翼唔買
反而去買左件冇咁緊要嘅中中
蘇狗諗乜
幾時黎第二簽呀屌

係 頂唔順呢啲膠樣

沙爺真係幾有心

你應該問木狗同格拉沙諗乜

或者41212鑽石陣嘅LCM
而家嘅中場配置其實最適合打呢個陣
可惜對閘助攻能力太廢 唔會打得到

VDB咁平買返黎唔打正選都唔嘥嘢啦
拎黎sub bruno/pogba算啦 唔通真係要pogba打最後個個咩

中中都要啦 睇下季尾踢到妹同般死死下咁 依家仲係未幫馬迪搵到接班人

又話唔想踢死般奴
買個vdb同佢輪換又話無咁迫切
最無辜係ole 又唔係佢負責買人

木狗: 度緊假曬緊太陽咪撚煩我

如果阿積士唔係沙爺話事, 今年最後可能真係一個人都買唔到

買唔到人又屌
連買到人都屌
仲要係個幾值得期待嘅球員

温室小花

見Blind個心又有事，可以俾埋Jones

最靚一定係普巴老婆

無敵荷甲球探

用馬迪幫左閘
但犧牲左普巴打佢最佳位

炒撚左木狗換沙爺啦

真 之前傳Sancho嗰陣 呢度又有人話買Sancho會阻住綠木上位

please take good care of our donny,and help him dream

好似真係送走自己個仔咁

做咩唔去車 呢度未必有正選

邊間接貨PSG,祖？

sob 1日未排到隊b隊+戰術出嚟
你都係會見到普般awb變喪屍

車狗唔係想簽黑龍咩

貼埋人工應該有人要掛

咁貴好難留低做後備

做個好心20m賣romeo 比軌喇

總會搵到野去屌，真係難服侍

總之唔準買人
但一定要輪換

vdb 白d, 定朗隊白d

到時就屌個個位都咁垃圾做咩唔買人

點可能賣清新俾競爭對手

今晚閪龍俾德國狂射近柱射到失晒自信, dean坐正

射落海都唔益車狗

清閪龍
試dean
後備清新
先正路

邊隊會買?講到好易清咁

真曼

咪同以前謝狗係猁狗一樣要馬斯同沙比逗住佢先識踢

連rojo 14 15呢d都清唔到既時候仲期望可以清到閪龍

睇住ddg一個救全家再變做閪龍

同bw比真係爭得遠

VDB講英文有啲似蘇蛇

估唔到肥西老母雞之後
又出多件

個個fifa career mode上身話清就清到

今年就算唔係武肺都難清啦
講真歐洲強隊個個都齊龍咁劑
賣得出去邊隊?
講清就好易
食到佢375k週薪又比到轉會費既有幾多間?

Agger

右邊冇人識走位都哂左佢啲轉邊能力

賣閪龍俾軌啦 等佢地以為執到好野

x2

無錯, 佢份人工先難搞

如果唔收錢free走, 蛆/psg應該肯出佢份人工

要收轉會費都唔駛望有人接貨

留係度踢多年再算啦

薛椰子/de ligt/de jong走果時有冇呢d信

轉左都無用
啲仆街唔識落底

announce sancho

ddg跌極watt都好過佢地隻短手龍, 射落海都唔益垃圾車

曼同阿積士結左盟咁

訓練做翼衛

只可以講有d人係唔可以俾咁高人工佢

借啲青訓過去啦不如

曼聯私家青訓中心

早幾年仲係非賣品，一億都唔撚賣
今時今日要free走先可能有人接

當年軌都係借曬d人去維迪斯

ajax要靠賣青訓搵錢, 幫人練有咩著數

肥梳肯落咗既
不過落得多心理陰影出現就會無啦啦又大唞
bw就要睇佢自己識唔識進化
福頭就..

個人覺得 主流戰術無防中其實好難踢

如果比普巴同Vdb 踢雙中場
普巴要改踢法變 成派路咁 逗後組織中場

唔改踢法 普巴就會好似e家咁 越踢越似傳統中場
唔前插但又唔回防

VDB冇買錯
但如果呢個window淨係買得呢個位 右翼補都唔撚補
木狗 格狗死全家唔該

BW右腳踢左閘真係有啲難搞, 佢隻左腳又唔係好

揾v92返嚟搞青訓

明明初出好肯過人同進攻

普條女唔錯喎
好似好少出現咁

列基朗呀

都救咗全家幾年, 就算跌watt都未至於差到無人要, 係衰在份人工貴

無人接貨就留係度踢到完約

岩啊
班股東成日講要清閪龍 又冇諗過有冇球會接貨問題
dean 打左1年好波就話要比佢打正選

阻住癲軒上位

兩大球皇都係100m走人

一嚟到就咁搶口

班軌要oblak啊
週薪仲貴過ddg

嘩 屌 叫人點答

改圖黎

De Jong 應該冇 佢好似唔係真青訓 半路買返黎
Ziyech 更加係買返黎 感情唔方大
同埋出呢封信 好大程度係因為vds同我地嘅關係

改圖

幾時有片睇

Dean係咪真係有能力上仲係未知數，邊可能就咁放DDG

改得好差

咪係 寧願賣比祖 等佢地組明星隊 發下歐聯夢
如果迪基亞好似保方咁識諗你話幾好

仲有冇邊隊係曼名宿揸fit

咁我地低價賣青訓比佢 再set buy back囉

DDG下季會強勢歸來,踢撚走癲軒

嗰時負負碌碌俾佢過到唔代表佢真係有咁既能力
犯得錯多就會綁手綁腳
變到以家唔上唔落咁
同埋佢要操基本功嚟配合隊波
但係暫時佢個進步空間絕對多過文西

Bw要再大隻啲
太瘦啦 佢夠熱血 但打起交上黎唔方夠打

美職岩唔岩？

結左盟就賣de jong同de ligt俾我地啦屌

沙福
國際Miami

就係結左盟先唔賣delete俾我地

祖記接埋佢啦
想睇兩大球王合作 加埋阿蘇 大巴 都幾有睇頭 雖然件件都正在暮年

迪基亞係要硬食搏佢上返力ga ja, 驚死既蘇b 未老閪都要留返隻軒仔囉， 但明明有羅美路佢唔用

復賽後文西還可以喎

點解既 文西太粗糙？

呢封信真係痴撚線
好重情義嘅男人

人地點解要收你啲借將青訓
一啲好處都無
練自己啲青訓唔好

Salford

仆你個街講到成隻芝娃娃咁

祖記邊有錢再接多件

祖記都係想嬴歐聯姐暮年都冇所請啦

買咗de jong俾人8-2既可能係我哋

Delete 潛力股
唔想我地等幾年 所以賣去祖等佢升下lv先
我地就用住麥龜
過幾年再買Delete

其實啲咁正嘅白妹真係咁鐘意咁純色嘅黑人？定係又貪佢啲錢。

人哋唔肯黎我曼咋
連vdb都係執皇馬二灘

復賽後我見過1球直線俾到射波咁..嗰個就係文西

咁佢碌鳩大

BD(ick)M

1球

人地有機會俾人8-2，我地今年係連同拜仁握手既資格都無

between，de jong係勁喎，受拖累啫

錢多鳩大
受人注目

你係女都追住含啦

明明復賽後文西正選個場 佢啲波好爽 好過bw好多

好撚假

仲要唔係打自己啱嘅位

BBC都唔識

不了 最愛馬達住家好男人

落底又出唔到波...bw都叫出到幾腳...咁仲要你嚟做咩

delete已經唔潛啦，下半季上晒力，jones呢隻潛力股就仲潛緊

人地無唔賣deligt 係deligt想去祖

碧咸終於簽到球星

痴撚線Racist到

once you go black

前排咪簽左馬杜迪

個肚腩就嚟變西瓜

Bw打咁多得幾腳 文西起碼決定快先

長期肚腩跟身

沙爺真係當vdb係仔咁
調返轉咁睇，如果so9玩9 vdb好似哈佬咁
真係以後唔使旨意係ajax買人

巴塞：Am I a joke to you?

係幾快, 不過大部份都係錯

nah , to the world, 8:2.

借加拿比阿績士練練佢

防線最柒既時候佢做英雄
到依家防線開始唔柒既時候就輪到佢柒

仲有死肥佬從中作梗

點都會出得多過halo...掛我諗

望下占士同傑斯

人地青訓勁過你多多聲
使撚借你d人

And greatest legend going to leave

有性病都屌？

De ligt 好似係咪本身係想去巴塞

呢個時候仲有人信so9用人排陣

去唔到就回都有錯 拎住個波望都唔會有位
佢啲意識依加一定好過bw先

講傑斯... 應該要想幫Levitt 多

Of course you are the joke

哦

掂親波都回傳

我覺得不如借James過去仲好

bw最尾果幾場俾人戰術上弱點進攻
一黎姦佢易過姦雲比
二黎知福頭唔返黎

上半季出fred會去左面補位
復賽出matic 要企實中圈位

傳緊西瓜會去

全世界都take care Donny

文西如果係右邊會大膽推多啲
不過右邊好難爭

加拿撚夠班咩

有個大膽嘅諗法
Matic轉打中堅諗唔諗得過

James留隊好好用喎

咁前面冇位就回架啦 冇人走位可以點

呢輪國際賽有咩波值得睇？

明明有位但係出親波都俾人閂到先勁

等如龜

阿積士今鋪PR 100分
引到全世界一齊welcome take care vdb
沙爺

咪試過囉完全唔得

佢咁弱雞的咩

佢冇乜幾可出到波啦

浪費左佢啲出波同視野
又放大返佢體能既問題

試過做替工唔work

深夜閪波
可以睇ddg派膠
睇買不到的sancho
睇靚仔vdb

SoB 未來暗黑兵法
9
10 18 26
6 34
23 31 39 29
是但

不如講下bw依加有咩好 明明未ready出咁多姐係玩鳩佢

做sub 呢個level點會唔ok

25
9 18 26
6 34
10 31 39 21

其實佢閘位係替工?

吓.....淨係副偈都未ready啦
技術意識上又唔係好

借咗去水晶宮成季佢都係踢呢個位...點知返到嚟都係咁既款

不如講下shaw傷左你想出邊個

10 LB

1定係叫福頭/馬踢左閘..除非唔係

Fred 亂9踢 應該都好過BW

其實係要靠係隊友幫下補位就好踢好多

點都要俾機會青訓

你都要木狗肯出錢

萬能人再世費查

其實多唔多出佢

Baily

又有道理

Rojo

奧沙呀

我寧願等佢ready左先出

有無人J柏豪

癲過打fifa

其實反正福夾唔倒Bw
出文西齋守可能仲好

上半季好地地 係復出之後先柒

ROJO

依個摩狗d濕尻陣黎

佢踢唔到閘

綠木對胸好似又操厚左

鬥入波多 好似係

宜家踢法
10應該踢deep lying

連出太多場

And where better to do so than in your theater.

咪又係咁踢 有波踢走去

Fred d落腳
應該會係英超場均過人最多(比人)

你過維拉J佢

只要有心, 人人都可以係後衛

咁求其執條友落去踢都得啦

冇記錯既話BW今季季初先由U18升上U23
然後再打到上一隊

佢甩親啲位都好致命
隊友點補

對的

Trust me, I know

起碼佢打開後衛又大份

呢個陣都吊打而家班曼聯後備🤣🤣🤣

然後比d快翼屈到喊

B仔點會係有波踢走

佢唔慢啦

咁施丹轉身

會喺自己後場施丹轉身

佢踢到90mins
仲企到係場內先講

真
好少球會與球會之間有咁既公開信來往

9分鐘算啦

其實我覺得係vds幫曼整好個形象
比其他球員覺得去曼係dream come true
沙爺不如你快啲黎曼做ceo啦

留返係其他隊啦
做embassy
魚拉特駐阿積士大使

唔該bw練左腳出波，練埋cut in 傳/射
唔係就唔好打錯腳閘

沙爺今鋪真係幫到盡
售後服務都有埋
木狗可唔可以反省下

bw要3中堅個陣先踢得好啲 後期一轉返4後就麻麻

留意到姓雲既都好掂

雲達沙
雲迪碧克
雲佩斯
雲高爾

雲加

唔講AWB?

雲尼斯達萊

佢tackle係好掂

VVD

佢個樣好掂

雲海

雲迪古

咁bdm for what

原來踢過曼, 無聽過

洛夫雲

雲尼斯特萊

知唔知咩係姓氏

冇聽過李斯?

要踢翼衛，唔可以踢閘

未甩之前防中靠近佢少少佢就輕鬆好多
甩左先補就等ddg 救算啦

佢果個係wan

Black dick master

艾雲

攞費sir輪換同蘇狗比如果廢查，肥安喺而家咪一樣俾人屌無料，話換唔落手

奧雲

三中堅有shaw同佢輪流上 又有其中一個補位
踢4個時佢上落啲時間錯晒

垃圾嚟

季尾同福個啲overlap唔錯喎
係傳中個下麻麻姐

SoB識閪戰術咩，打自動波，場場坐係到睇iPad
揚長避短都未識，換人又廢

不過眼光真係好，升做DoF啦

一鳩樣 有場俾馬列斯任舞 提早離場

換人點會廢？

都無過換人，點算廢

PES好唔好玩
見佢預購平過fifa好多

係咪得幾隊有真名

而家唔只球員係場上要交戲，領隊係場邊都要

梳就係
BW overlap好麻麻喎
上去既時機錯 福狗又唔信佢

睇錯以為佢講緊shaw

大哥，你話贏緊，表現又好，話之你入更衣室痾屎啦。
隊波咁多問題，唔要求你好似廢中，哥狗咁鳩叫，
你都要提場，教下班波啦，坐係到黑面，點知你想點

狀態好飄忽亦無end product
英超中下游是旦執件30m咪算囉

對西維爾果場，我寧願佢一個都唔換，屌你92分鐘出halo想表達咩，做比個Board睇後備幾廢？直頭唔撚換好過啦

有教練唔洗係場邊比order?

啲人一路係到話曼城利物浦後備質素好所以有競爭力
一路係到話曼聯唔洗有後備 要賣晒d後備套現

但佢已經無得揀, btb 踢唔到, 純掃蕩做唔到, 攻中又已經有般
係得番deep lying playmaker比較岩佢

So9玩緊心戰 輸波買人

PES 21 = PES 20 更新版

踢返左中場

屌講緊佢踢三中堅同四後衛既分別
關佢俾馬列斯舞咩事

佢係史上第一個一字排開換五個

早場真係好撚嬲
先唔講佢唔用Romero
87分鐘先換馬達
On9

換人大師

一齊黎吧

不了 又係猁狗又歧視Evra

So9

平係因為上年更新版黎
20勁垃圾

仲有人j so9,好on9

我地爭個識咬人既前鋒

推

有提場喎屌你！

「one more time！」

沙哥回家啦

險簽

如果vdb真係正選 普巴真係要踢派路個位 逗後中場

但佢真係唔岩咁岩，佢踢卻奧斯個位會好d 傳統中場

點解踢唔到btb?

守唔到, 跑動範圍又唔多,最少上季係咁, 不過唔知係佢唔想咁踢定係聽order做野啦
btb 基本要求覆蓋面大, 由自己禁區去人地禁區基本要求

踢卻奧斯 沙維果種 純8號 唔上唔落 做駁腳 間唔時放keypass

個人認為 佢無b2b既活力 e家sob仲要限制佢唔上前

OK 啦

我覺得Pogba本質上係一個攻擊中場
佢踢得最好係sorb岩岩接手，進擊上最自由既時候
引球推進，放直線，後上樣樣有

個旁證好似嚇到縮一縮

踢得最好係左中場
唔撚駛佢返去守

同Ajax 合作

踢得最好係喺祖記，
派路分波，vidal跑，佢乜都做啲自由人

咪就係只集中係中間, 你睇下vdb

呢d heatmap可以係邊度搵到

vdb

個段攻得好，但守得差
就算連勝都仲係場場失波

其實你google paul pogba heat map 就有

其實呢啲heatmap只係反映到佢邊度活動過
失控球之後回防後追既反應快慢 heatmap睇唔睇？
佢慢慢踱返禁區heatmap都會反映到
但實際有冇作用呢？

所以我覺得sob復賽後既 普巴 根本變左傳統8號仔 變左中場駁腳

vdb闊d
深紅係顯示掂波時間耐, 踢法既分別

我個列基朗到未 屌你老母

普巴後上插入禁區既能力其實真係歐洲頂級， 條友全能戰士黎但加陣變咗個係後面抖住舒服佐既廢中

我回緊 "btb 基本要求覆蓋面大, 由自己禁區去人地禁區基本要求" 呢句

heat map 反映普巴覆蓋面都大，活動範圍係由自己禁區去到人地禁區

又係v92

我曼空砲都鐘意拍續集
一個thiago,一個upaxxxxxx 隔幾年就空砲一次

買列古龍啦

Joshua King: "I will not lie, because I really wanted to go there [#mufc] in January, but what happened, happened. I know why things happened. We’ll just have to wait and see. There is a lot that is open."

比so落左order唔比佢攻太上
反而變左matic造波攻上去

不能認同更多更多

Solskjær has talked to Thiago in person. But so far the wage demands of the player is too high for Manchester United. Solskjær wants to sign those who will play for the badge instead of money. The ball is in Thiago's court now #mufc #mujournal [@FAFiltvedt]

Thiago唔收錢踢波

其實似係sob 吩咐, 始終般奴做左攻擊中場
sob有叫般集中參與進攻就好,少d番去幫波
咁可以理解到sob同樣會叫普巴少d後上, 集中中場運轉同防守

唔係掛，普巴個位後好多喎，vdb 個張自己禁區頂冇顏色咁濟
相反 vdb 前好多，佢係對面禁區多過普巴好多

就咁睇heat map，普巴先係btb，vdb 係靠右嘅攻擊中場

點解咁鍾意叫咬人蘇嚟曼，係咪唔知佢同曼幾大仇

佢親自去傾既多數唔黎

果啲新曼迷黎

vdb 咩黎

係
我尋日開始撐曼

幾時有擺明係沙爺幫手啦

兩隻So狗有加乖

咁佢有助攻交到keypass既 卻奧斯 都係咁踢lee 個位

但普巴既能力做lee d似乎晒撚左d

笑
盲反到

de jong走果陣 ajax搵左架巴士歡送佢喎

Donny: “Last week I spoke to Solksjær. It was about private things, but also about football. He said he’s been following me for a long while & knew exactly what my biggest strengths are & told me that he wants me to be around the 16-yard box at #mufc too." [@telegraaf]

upxxxxx人地冇so過我地 除非轟60m 應該得

我比個brooks你 加alex 辛祖呀

最經典一定係sneijder
傳到3張幾v92時代都仲可以翻兜傳多次

不過佢法國攞世界盃都係打廢中

仲有Gaitán

Heatmap係睇用波時間 vdb係比較少用波先睇落似走動少

事實上佢係全場走動多過普巴 而且係會入攝對方禁區

Donny van de Beek: "The only one who I know is Fosu-Mensah, I was playing with him in the Ajax youth team a long time ago. I have talked already with him and he said ‘when are you coming? You’ve waited too long to come!’ He’s making jokes with me which is nice.”

Agent M

公開信wor

VDB印英超字定球會字好呢

下季賣

普巴依加好似跑唔郁咁

upamecano今年先廿一點隔幾年

猁狗比人笑兩野就換到個歐聯 抵啦

有掂波先會紅d, 無咁紅唔代表vdb無番去後場幫波, ajax 果時有另一個防守中場主力防守, vdb 就跑上跑落,one two 走下位, 後上殺入對面禁區
普巴就係無左後上呢下, 淨遠射, 不過真係唔知係聽order定點

助攻1001

Don Don Don Donny

(no hard feelings)

球場覆蓋範圍不嬲都係用heat map 睇
有番後場幫波點會冇掂波 諗下都知唔合理

.